其實返到公司罷工威力會否更大

喺自己位做文宣，打邊爐，中午出嚟堵路，人工又可以照逗

巴打跳出框框

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

想返工就返工啦。
講咁多理由做咩

巴打 佢狗嚟ga 炸

老鱷認同

老彳認同

不如黃店帶頭罷工

佢地罷工咪唔駛幫襯佢地, 咁樣黃色經濟圈又搞唔搞得成